［沒完沒了］武肺確診數字單日急增

美國一日33000
巴西一日55000
印度一日14000

Gogogo繼續相信政府！

全世界得香港同台灣係平行時空
完全無local case

香港每過14日就爆幾單本地確診，放心

有無人有睇過衛斯理本《病毒》？
好似真係劇情咁

得幾單就唔使驚啦！